［素食撚］原來阿布泰有omnipork 素豬肉

又黃又素

Push

有冇人食過
其實好唔好食

我諗同大快活食到嘅omnipork 一樣掛

Omipork試過口感真係麻麻，要食素我寧願煮新鮮蔬果，豆，瓜等等好過